失敗演講分享會

成日聽埋晒神棍演講講自己點成功，好悶。
想聽下失敗個案，如何走上失敗之路~

財經台有好多比你慢慢睇